Ik was bang, maar een man zegt: "Hij niet zeggen; hij is altijd een-carryin' op die manier als hij dronken is.
Hij is de beste naturedest old fool in Arkansaw - nooit kwetsen niemand, dronken of nuchter."
Boggs meuwissen voordat de grootste winkel in de stad, en gebogen zijn hoofd omlaag zodat hij kon zien onder het doek van de luifel en yells: "Kom hier, Sherburn!
Come out en ontmoet de man je hebt bedonderd.
Jij bent de houn' Ik ben na, en ik ben a-gwyne zodat u ook!"
en dus ging hij op, Sherburn alles wat los en vast zat met zijn tong en de hele straat vol met mensen luisteren en lachen en gaande is.
Door en door een trotse man ongeveer vijfenvijftig--en hij was een heap de best geklede man in deze stad, te--stappen uit de winkel, en de menigte terugvalt op elk zijde te laten binnenkomen.
Hij zegt Boggs, machtige ca ben en traag - hij zegt: "Ik ben moe, maar ik zal doorzetten tot één uur.
Tot één uur, geest--niet langer.
Als u uw mond tegen mij slechts eenmaal na die tijd you can't travel nu toe, maar ik vindt je."
